[{"Question":"Сколько будет 5 + 5?","Answer":"10"},
{"Question":"Кто является самой большой кошкой на планете?","Answer":"Тигр"},
{"Question":"Какое млекопитающее умеет летать?","Answer":"Летучая мышь"},
{"Question":"У какой птицы нет перьев?","Answer":"Пингвин"},
{"Question":"У какой птицы прозвище «санитар леса»?","Answer":"Дятел"},
{"Question":"Какая птица любит блестящие штучки?","Answer":"Сорока"},
{"Question":"Какая птица самая маленькая?","Answer":"Колибри"},
{"Question":"У какой птицы главная задача – будить всех утром?","Answer":"Петух"},
{"Question":"Какой зверь сам себе строит дом?","Answer":"Бобер"},
{"Question":"Какое животное имеет самую длинную шею?","Answer":"Жираф"},
{"Question":"Какое животное самое упрямое?","Answer":"Осёл"},
{"Question":"Сколько человеческих лет заменяет 1 год жизни собаки?","Answer":"6"},
{"Question":"Как называются попугаи, которые живут парами?","Answer":"Неразлучники"},
{"Question":"Кого называют «Царь зверей»?","Answer":"Лев"},
{"Question":"Кто августе улетает на юг?","Answer":"Аисты"},
{"Question":"Кто может брызгать струёй воды из головы?","Answer":"Кит"},
{"Question":"От кого произошёл человек?","Answer":"Обезьяна"},
{"Question":"У каких котов нет шерсти?","Answer":"Сфинксы"},
{"Question":"Как называют детей курицы?","Answer":"Цыплята"},
{"Question":"Где живут звери, на которых можно прийти посмотреть?","Answer":"Зоопарк"},
{"Question":"Где можно посмотреть на представителей водного мира?","Answer":"Океанариум"}]

